買 switch 功略

有無買switch 鋪頭推介？例如check 二手方法等
有無大概價錢同仲使唔使食骨？

去日本買

香港保養好似唔方便？

去良心黃店買

唔知點check，係日本買果陣都無封條。

但記住買新版，電量同熱量好舊版太多

但如果我無諗住攞出街玩
咁電量大唔大 其實都唔太影響我
係唔係？

我會買拆手制個部 想玩party game 買兩隻手制變4隻就得

拎係手玩得一陣又要叉，都有啲煩嘅
長期電視玩當然唔洗煩

新版發熱少好多，你可以考慮下

電玩直銷網
買左日版限定機
聽講d驚唔係同寶源拎貨

行貨一定寶源
要買佢水貨